依排股票戶口 d 錢係咁升，想辭職唔撈 。。。

終於明白咩係錢搵錢既威力
富爸爸真係講得冇錯
buy assets，而唔係 buy liabilities
呢套哲學真係不容忽視

日日望住個戶口 d 錢係咁升
仲賺得多過我份糧
我已經唔知點解要返工，返工做到隻狗咁

開始想辭職 .......
有冇巴打可以屌醒我

支持

55

你平時唔升個時有無咁諗？

dllm 大家都係12:37:08

升完唔賣d錢一樣唔係你既

Big short先兆

同秒都係我快啲
仲要我打中文喎

好勁

圖?

有派息架
再是但做份輕鬆 d 既part time
勉強應該夠用

掛狗

開始有呢D post

快d辭

岀現少年股神=資金已經全面進場
係跌市先兆

財自未

走啦

炒股可以搵錢 根本呢個世界就唔洗返工

聽日你應該講唔出
除時要搵多份工

或者搵份工，職責係幫人炒股票

著黃燈了全民撚雀了

舊年12月已經辭咗
有乜理由要返工架

當你有咁既感覺就要冷靜諗下
點解唔即刻辭職 通知金都照比老世

到時跌市你做三份都唔夠

搵份炒股嘅工做lor

咁點解賣咗變錢就屬於你？

變咗錢唔用又係唔係屬於你？

股票同cash都係資產，冇話一定要揸cash先屬於你

佢係講流動資產姐

返工係對沖

派息要幾多本先派到夠生活

put未

屌

黑氣石

要離場了。。。

上次有呢個感覺之後個市就爆咗

好明顯講緊波幅大...輸返轉頭
同埋一個浪雷曼都可以執粒，有咩冇可能...
你間brokerage firm都可以執粒啦...

佢係話
如果自己衰貪心唔識止賺
宜家賬面睇落賺好多
但到時大跌市先放就會得番好少

博盡無悔

出現了

返工啦你

FF完夠鐘番工啦 柒頭

真心？ how old a u

on9仔先會因為牛市賺果少少而唔撈
除非你勁到做到day trade/ money manager 有效地keep住賺

辭咗職 一個浪跌少少你就瀨屎啦

樓主既阿里巴巴賣咗未

咁止賺完繼續升又點計

到時就跪係到
"爸爸 我識自己去廁所 請唔請"

派息只係劈左股價出黎比現金你。其實果舊錢本身係你舊錢黎，比完你個股價會跌番等值，唔會無啦啦變多舊錢比你

我都係咁話，返Part-time好過

可始有人有這個想法，即個市就快炒爆

屌鳩你 仲未辭？

未開工呀 9月先on board

辭啦，我本身8萬月薪都辭咗，而家全職炒股。

啲錢由開頭30萬變50萬、由50萬變80萬、再由80萬變100萬，而家已經有超過1千萬身家，簡直輕鬆。

到最後輸晒啲錢，走去跳樓就係你依啲人

cash未試過放係屋企1個月小左一半

你覺得咁升法可以持續幾耐？定係而家舊錢夠你過世

出完糧唔洗d 錢一樣唔係你既

你邊間

上年all in tesla, 就已經財務自由

假膠

做big 4買股票要申報架喎ching
定你睇完人盤數 變真股神呀

仲未辭
身邊大部份已經辭哂了

你應該當返工係風險對沖，因為唔會有股票係升一世

Ok

證明你弱智
佢跌翻你咪仆街囉

花無百日紅
返工hea住返有穩定收入不知幾爽

咪係 又凍

我想返工,

嬴果D 拎出黎做生活費, SO9SAD

當出現啲所謂少年股神
平日唔買股票嘅都話去留意股市（但完全冇任何數據支持丶基本知識支持）
樓下廢老竟然唔係同你講捉棋或者佢以前啲威水史，而係同你講緊留意緊邊隻股票升

歷史話俾你知係大跌市嘅先兆

你隻阿里回本啦咩

收聲啦！八婆！

啲人明就唔會買5號仔啦

搵面神黎屌死你

番工係為左多個錢咋嘛
日日係屋企 悶都悶撚死

大佬彪係lo seafood嚟

On9 仲番咩工 全職炒股啦 下一個誠哥就係你 你諗下 你每日曬咁多時間番工 如果你拎曬全日時間研究咪賺更多？ 仲唔洗受氣。 你依家每日花咁少時間研究都賺呢個數 你全職去炒咪賺更多？

做龍定蟲 睇你點揀

玩day trade都可以連續幾個禮拜蝕錢

咩黎架

岩，我睇 Tsla 上 1萬蚊

跌市你就會想返返工

一千萬

家陣仲有無返工

所以真係人人唔同
有d人睇重cash flow又唔想買bond咁低風險
有d人睇capital appreciation完全唔care dividend(同埋間公司賺幾多錢）

有家人就搞掂

有咁多連登仔反對，即係仲有排升

通漲陰啲陰啲咁蝕你唔覺啫大跌市都係十年先一次，升升埋埋都有賺啦

又係呢啲post 快啲辭啦屌

我今日遲左5分鐘仲慢慢行番埋位

唔返工邊有錢加大個本?

大佬彪都少年股神

彪又出嚟撚狗

渣現金必輸

返工錢係生活費

股票賺果啲買奢侈品

日日都trade同一隻先有用

家人都好似要

molamola

仲蝕緊錢

個個都㩒幾個掣 就揾到錢
呢個世界仲得了既

冇返工好耐喇

轉份hea工，日日hea逗糧幾開心，股市回調又可以對冲
印錢印到2023年咋喎，而且2021-2023年升幅唔會有2020年咁急速，
除非你好有自信 呢一兩年戶口賺夠一兩千萬+有自住樓 可以直接財務自由

淨係聽過人買股票跌會跳樓

未聽過啲錢放屋企通漲會跳樓

問銀行借盡再辭職係屋企炒股

其實戶口有70萬左右就可以玩wheel option, 做下sp, 到價接價再sc, 一個月都有2萬

返工只係對沖

贏錢係唔需要番工

返工 股票雙循環

辭啦
返工對沖賺唔夠姐

我玩左五年
頭三年港股蝕左10萬
第四年開始轉去美股 賺10萬
上年全倉美股 賺150萬

如果啲過左一年半載股票唔掂
你要搵返正職會唔會難左

到底贏個d錢係邊到黎

真正嘅投資者係美股、支那股、港股、期權等等乜都玩。依邊蝕咗嗰邊又賺返，生生不息、長賺長有。

樓主仲唔快啲辭職，一齊錢搵錢。

呢個年代港股唔會贏大錢架啦

師兄買開價外幾遠，幾耐到期既option.
發覺買美股etf option 做wheel 都幾唔錯，唔洗70萬咁多，30萬已經夠你接貨

如你淡市都唔需要咬糧，就可以考慮辭職

呢D PO出現既時候就知道要完了

好多人做short 一野輸身家

屌你，仲唔辭工，我已經辭左啦

喪彪你都唔識好打有限

反而想搵多啲放落去股票到

大佬彪輸咗好多年錢啦
比佢開心下啦

又開始有呢d post

我一個星期sp一次，otm 10%, 都幾risky 其實

三月起已經有呢d post, 發哂達

強烈建議你試下咁做，驚埋沒你的天份，我有個識的人，好似你咁係股市贏左好多錢，之後就全職炒股，過左幾個月後佢就問我有無保安工介紹

睇個勢準備一尻drop落黎

秒
熊市奶鞋底都唔掂

巴巴跌果時又唔見你咁講

我已經放哂揸返現金，賺嗰啲係我幾年嘅糧，不過都照返工，hea爆咁做

如果個個永遠靠投資維生，咁邊撚個仲有生產力

其實戶口有70萬
一個月賺5%都3萬5⋯⋯

ching all in 買股咁癲？

第2021屆9up大會

股市泡沫=連登傳說

美股玩收息咁得意？
邊隻 分享吓

咁都叫all in咩

Quit job quit job

做保安先正，全日坐低炒股

賣左先辭職is ok。

止賺唔止蝕，易講難做

見呢2日升咁多 尋日Quit左
點知今日係山頂落唔返 我唔玩啦俾返d錢我

基本上依排好多人返工都掛住望住個電話睇住個市，再加上差唔多農曆新年。全個香港嘅人都Hea住過

讀緊u 10萬買美股賺左100萬 都已經唔係好想讀落去 睇住啲錢係咁升

諗緊幾時離場 唔識判斷泡沫幾時爆

$285 買左阿里巴巴，輸緊21%，點算好 .........

上年嘅你係咁架，醒到未？

一張收幾多期權金
一星期到期果啲好似得好少期權金可以收

你估時時都咁好市咩

係我既

快啲

玩tesla 為例，一星期800usd 左右，有時我寧願少賺d, sp 個價遠d

我以為你講etf option

支持但仆街唔好喊

9up定點架

20k/700k =2.86%

你每個月guarantee 到2% return 出去raise 個usd 10bn 既hedge fund 應該冇咩難度

到時你收2% mgmt fee 一年到200mn usd la

乜原來仲有人番工

賭錢賭到輸身家都會跳樓啦

金融風暴買樓負資產都跳樓啦

邊個話投資一定會賺，揸股票，揸樓同揸cash 都可以輸錢，最緊要記得量力而為

係黨既

我舊年個porrfolio 賺左一個億

返工係用嚟做對沖

30000有阻力

開始有人發現跌市先兆然後上網講
即係暫時唔會跌

望住戶口啲錢日日跌

當你成個倉要5%回報,
而目標HK$12,000一個月
即係一年要有HK$144,000股息
即係你要有HK$2,880,000既股票
不過呢度臥虎藏龍, 以上呢個例子係唔入流

香港Bill Ackman出現了

自己覆返自己

咁你個本都好大下

搵次SP緊大跌/SC緊大升 出曬價你就斷wheel係咁先了

教下我

玩得唔好就好risky

假設某日你要接100股tesla @800, 然黎佢插到500, 要做好多個星期sc 先圍到本

我之前都係咁諗 不過諗返每月既人工可以滾多幾十萬就keep住返

支持你

Cash flow?

以前成日要幫人計數，就知道，人哋真係錢搵錢唔使做嗰啲都仲做緊。

股票散戶一個月賺100,000樓下就諗住退休，真係好戇鳩…

升市賺錢好易，跌市你都照賺到就可以辭職了

唔返工邊有錢炒股
on9

炒股每月搵到10萬已經多過好多返工藍白領啦
仲要返??

定巴打搵500萬以上1個月?

唔駛做?
你炒股本金有一千萬或以上咪可以唔駛做囉

以前成日要幫人計數，就知道，人哋真係錢搵錢唔使做嗰啲都仲做緊。

股票散戶一個月賺1,000,000樓下就諗住退休，真係好戇鳩…

一個月賺100000果d打工都係為過下日晨無咁悶，唔岩心水隨時屌鳩老細走人

唔係咁意思，可能我講得唔清楚

依家個場旺大家搵到錢，唔好而家一個月搵到啲就想唔做嘢，我講得唔清楚

唔好意思，我講得on9

其實係想大家小心，唔好而家搵到錢就心雄🙏🙏

樓豬唔辭正契弟

g持，返工簡直反人類，傻9先返工

有冇all in

仲唔allin

你個名

以前成日要幫人計數，就知道，人哋真係錢搵錢唔使做嗰啲都仲做緊。

股票散戶一個月賺10,000,000樓下就諗住退休，真係好戇鳩…

標叔得閒無野做
鳩up嚟撚下班少年股神
D傻仔個個信

我三億

其實香港做得一線金融城市
基本上人人只要草到有舊錢就可以錢滾錢唔駛撈
但香港教育講得太少,甚至係唔講,講都係講負面
識炒果D更加唔會講,講又係拎D負面既同你講
再加上媒體不停渲染股負面新聞洗腦,
另加上銀行昂貴既手續費
所以香港人好多人都係戇鳩鳩左幾十年都唔知D銀行有咩用信用卡都唔知咩黎
直至而家有方便炒股既虛擬券商出左後
腳踏實地搵錢已係係個時代泡沫
慢慢開始明政府全面輸入外勞新移民真係為香港人著想
香港人真係只需要炒股負責嘆就夠

番工係興趣

如果$800接貨 跌到$500
跟住SC開咩位好？
假設開$550
跟住即刻又彈上去$800
就瞬間變柒頭

請指教

股神都係咁誕生

Logic fail 你d糧會升跌？

7500 又然

咁辭未

至少會覺得上班台班八十後係度日日鬥人工高on 9先。明明股樓crypto浪都行左四五個，今時今日仲係鬥月入十皮廿皮高唔高

今日學到嘢
原來個市係長期龍

0005 除左淨唔派息又應該點樣理解，
如果下次除夠$40呢

所以D人咪屌佢

好快冇人返㗎啦
賺錢太易 訓起到都贏

成日話周街都開始有人講股票，就嚟股災嘅嗰啲人，有冇認真聽契媽講嘢

Visa彪都唔識新會然

Wolf of wallstreet

Get rich on paper

Kelvin 明白嘅！唔好番工囉
Quit 左份工囉！
你成日都要番工㗎By the way ！因為好多人唔想番都要番by the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意！Quit 咗份工去！
得唔得？
O 唔Ok?
你知唔知有幾多人唔想番工但係都要番工呀？你知唔知呀？
Kelvin!
得唔得？
兩種嘢！
第一種嘅就係唔鍾意嘅！
Quit 咗份工去！
因為我會guarantee一樣野！
你會不停咁番工！
唔好問啲咁幼稚嘅問題！
唔好話你丫！我都唔想番工！
但係點樣？？
你識唔識炒股呀？
點解有人唔洗番工？
因為佢All in Tesla 嘛！
如果你唔明白呢一個道理！
我相信你唔係點炒股嘅人黎！
唔識嘅！可以學！
得唔得？
Kelvin ！
唔鍾意番工嘅可以辭職！
剪爛張員工證去！
好唔好？？
呢一個係我俾你嘅建議黎嘅！
You don’t like it!
Quit it!!
Don’t Compaint
唔好係度！係度neg !
係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意Quit!
係咪？
而家呢個!呢個唔鍾意嘅Get out!
可唔可以？明明白？
我唯一一個可以俾你嘅建議！
就係..你唔鍾意！唔好番工...
剪咗張員工証去！
得唔得？
永遠唔好番工...
係咪？Poor Thing！
喺咪好簡單一個邏輯啊！
就係咁樣架咋Ching!
即係唔好講一啲低層次嘅嘢得唔得？
如果唔係有咁多人睇住呢！
就唔係咁好嘞真係！

舊年俾人炒左 成為6.6%既失業廢柴
今日開app發現自己股票倉升左好多
大概係返緊工果陣一年人工
知道自己no stake in society 依然唔想搵工
求屌醒

下～份份工都番到朝早入腦細房一齊玩下波幅
日日都玩到收市隊架公司ipad比佢睇 執幾撚多
再屌佢 靠食你份糧就死得啦
佢仲會笑笑口問我聽日睇中邊隻
你唔係而家先睇透呀？

你哋做乜講出嚟呀咁仲邊度有人做嘢服侍我地

快啲辭

無做了 今日比埋信

已辭職

辭左工無錢買股票架

今晚又升 唔想做了

咁多錢 叫個ig女女屌醒你啦

屌你快d辭職享受人生啦，仲乜仲要on99同人打工受氣，唔屌撚醒你都唔得

辭職未?

07年恒指上32000都好多人全職炒股

8萬月入得30萬